個條柒頭呀勇真係唔抵可憐

其實大家無必要同無責任去幫佢討回公道

首先一樣野佢本身個人都動機不良：上網識人根本就係有咁既風險，正如一個後生女上網識人比人姦左，口臭如屎既連登仔都唔會有絲毫同情 佢只係狗公得黎又食唔到人 反而比人食返轉頭

仲有喂屌你比人呃左50萬都未撚醒 呢條友算狗掃把啦無可救藥 可能係佢眼中呢D係愛一個人既付出 咁咪由鳩佢囉

總結黎講 話佢狗公佢又蠢過豬 話佢善良佢又動機不純

無人可憐佢，根本個個食花生想睇所有人都仆街

呃人應該
俾人呃係抵死戇鳩智撚障

樓主啲價值觀都幾好

受騙的那個比騙徒更混帳

大家都係想偷人雞 只不過道行唔夠比人偷到雞

只係想抑上香港偷呃拐騙風氣
唔想咁快同上面同化

呢條撚樣想轉移視線 潘傑果然好有計

潘杰果然好有計 你條撚樣以為咁就轉移到視線？ 當連登仔傻架？

你咁激動你仲唔係呀勇D同類？

你d 祖先就唔方唔激動 有個咁撚戇鳩呃鳩人錢既廢物後代

冇人想幫阿勇
大家只係想睇潘狗霍雞仆街

你要假定我係潘杰之後自high既我阻唔到你

阿勇拍片嗰下 可能真喺唔抵可憐 但潘杰就一定抵搞 呃師弟妹課程錢又好似話呃啲女／扮基佬呃佢哋落搭美容錢 做太多衰嘢

有冇人po返港女係網上識男友比人呃幾百萬個陣連登D回應係點?

一定有開post幫港女討回公道啦

咪係 兩個仆街定三個仆街開心d ?

屌你老母火都黎，而家原告變被告，仲要阿勇問屋企人借錢登報道歉，究竟咩世界？

真係逼我推到2046，等到兩隻仆街騙子回水兼道歉

邊有人care阿勇
個L個都係正宗香港人姐